睇單狗咬死貓就知香港人幾咁高質

其實唔高質只係有基本人性 良心姐

好高質，全香港愛貓撚都話要眾籌告個兩個殺貓犯
係連登有班仇貓撚係都要捉隻貓出嚟鬧
話貓主無幫佢無打針 抵撚死 大家打和Super
貓主無可奈何無得請假
要將流浪貓b帶出去照顧
俾連登仔醜化成養唔起就唔好帶出街害人

係，高質師

跟本兩邊都係自私撚

香港好多人鍾意blame the victims